有無人係外國吃個迷幻蘑菇？

好吃‼️🚬🐋